重要！攞過槍法徽章的英國眼科專科醫生破解藍絲fake news，女急救肯撚定係被布袋鉛彈射中！

《Fake news 當道》

昨日有垃圾文妓扮作醫護人員寫文，嘗試誤導大眾。

筆者嘗試逐點回應，以正視聽。
___________________

//1）傷者受傷的位置並不是警隊射擊的範圍，除非子彈會轉彎，否則子彈不能射到女傷者。//

子彈不會轉彎，但會跳彈、反彈。英文叫 ricochet。所以戶外靶場通常會把射靶放於小山或沙丘前。
___________________

// 2）如果是被布袋彈打中，面部一定有火藥造成的燒傷，女傷者的傷口是硬物插入造成。如果是布袋彈打中，相信已經死亡。//

如果是被布袋彈打中，面部一定有火藥造成的燒傷???

文妓根本連基本槍械常識也沒有。 火藥是用來推進發射體， 已射出的布袋彈怎會有燃燒中的火藥? 怎可能造成什麼面部燒傷? 難道你以為布袋彈射中人後會再燃燒、爆炸?

如果被極近距離射擊 (所謂 point blank)， 則有機會有火藥殘留在衣服或皮膚上。那是另一回事。

-----

// 如果是布袋彈打中，相信已經死亡 //

相信已經死亡??? 文妓以為自己是醫學權威? 之前中布袋彈的記者示威者就全部死了嗎？警方不是說過布袋彈很安全的嗎？

正如我也以為人沒有腦袋則會死亡，但眼見文妓腦袋空空，卻在網上胡言亂語。世界的確大得很。
___________________

// 3）傷者進入QE, x-ray 照片已經證明一切，但傷者堅持唔報警，因為報警後警隊可以取得這張X光片，還警隊清白。//

X光會證明一切???

首先，傷者因眼部重創入院， 第一時間不會去照 X 光， 而是去照 CT (電腦斷層掃描)。因為 CT 才會更清楚顯示傷者頭骨有否骨折， 腦部有沒有出血，眼球是否還是完整。 X 光在這情況下根本不足以解答這些問題。

寫文者是醫護人員? 別說笑了。

其次，CT 會證明什麼呢? CT 可能會發現面顱骨骨折， 可能會看見眼球已經不是一個完整圓形。 如果布袋彈穿了，更可能會發現眼球內有外來金屬物。 (因有這個機會，所以當晚也不可能做 MRI 磁力共振)

我想問問法醫上身的文妓，到底得到以上 CT 報告後，又如何可以「還警隊清白」呢? 只有外行人才會那麼天真。 真正看慣 CT 報告的醫護人員只會得啖笑!
___________________

反觀蘋果新聞寫:
// 有記者立即說：「我嗰陣喺現場，我見住佢中彈，見到彈殼。」「記者親眼見到子彈攝喺眼罩裂縫」//

暴徒用「丫叉」射鐵珠會有彈殼? 別說笑了。

有圖有真相。
___________________

跟英軍射過 SA80 rifle, pistol, shotgun，攞過槍法徽章的英國眼科專科醫生上。

唔該幫手 share, like 同 comment, 唔係冇人睇到。

#警察還眼

全面爭取民意：派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in

818黑警暴行合集連中英字幕，請係18區同機場瘋狂搞放映會loop撚爆佢

死咬721 811直到勝利
818民陣大遊行和理非assemble

港共三大死穴：721，811，機場

721 811

藍絲：唔信，一定係外國勢力發放的假消息

推

push

612
721
805
811

班痴線佬聽到布袋彈肯定以為開槍射出去既係一塊布

推 雖然班藍絲都唔會信

Push

有圖有真相 屌你老母 咁都唔係布袋彈射眼？

129樓已有片有圖有真相

啲藍屍真係戇鳩架

現代華生 仲要突破埋直腸

請統一口徑
布袋鉛彈
催淚毒煙

好撚可悲，而家連呢d fact都要check

以眼還眼

布袋鉛彈
催淚毒煙

feel到醫生都好撚燥

根本有片，唔洗識字都知道咩事，係願唔願意信咁解

有冇圖加強說服力? 藍絲無腦 一張遮名醫生執業證好過千言萬語

雖然明知班友冇腦 但都要push 咗先

班仆街信鳩哂報紙講嘅野

點解大家都係人類
仲有一班係真係冇腦

條八婆fb搵唔到

pish

正視聽！

雖然睇唔明

請用返正確名稱

鉛袋彈
催淚神經毒氣
橡膠子彈
大口徑橡膠榴彈

[緊急分析]法！不！責！眾！

寫呢篇條友一定要刮佢出黎,屌佢老母

其實可以將信或轉發呢啲fake news定期鞭屍？？？

真相永遠入唔到藍絲group

推撚爆佢
原文del 左？

無知 + only see what they want to see

。

唉 證據確鑿藍絲都係會選擇性相信架

警察還眼

推手

呢排d藍絲係度作故仔屌你老母 證據確鑿都仲想兜

服撚左

黑警出黎回應
再唔係黑警試下帶齊gear, 比布袋彈對住眼射一次
公眾知情權、釋除公眾疑慮

由頭到尾都唔知有乜好討論，啲藍絲係都要拒絕相信真相又或者擺明老屈，如果有腦就唔會係藍絲，都是一群溝通不了的

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

技術性擊倒，希望藍絲個細到搵唔到嘅腦睇得明

藍絲唔會信架喇

721 831

賤種藍絲造假新聞
YT FB 見到即刻report

班藍絲廢中廢老一定以為布袋彈只係好似比豆袋扔中咁上下傷害

推啊
班無恥仲要屈番落我地度
連央視都可以咁屈人
勁賤

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

屌你老母 推呀

p 牌推唔到

技術文 推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

根本就垃圾fake news
毫無根據，無的放矢

// 2）如果是被布袋彈打中，面部一定有火藥造成的燒傷，

睇完呢句笑撚左
打機呀?
火屬子彈?

唔止藍絲，仲比CCTV傳!

721 811
818大遊行

721
811

藍絲特別廢老真係無得救

0ush

要本文宣圖

正如我也以為人沒有腦袋則會死亡，但眼見文妓腦袋空空，卻在網上胡言亂語。世界的確大得很。

推！

鉛袋彈
催淚神經毒氣
橡膠子彈
大口徑橡膠榴彈
#721CCPStateTerrorism
#811HKPFWarCrime

推比記者

612 721 811

繼續自欺欺人啦你班垃圾藍蛆

還眼

佢地無腦，討論唔到